未來幾日 劇本早已預備

即係我哋要遊行

果然係港獨之父
開post 教埋你點做

推
cy 教路呀
尋晚大亂 政府一早預咗 所以無派好多狗出嚟

今日sogo見

推

點解要下下跟佢地劇本？
佢地有咁嘅陷阱 我地就要入？

繼續大型遊行 ,不破壞 ,一日狠 ,一日和平 以慢打快 要政府跟返我地節奏 勝利在望各位

大遊行唔該

我地要帶住個節奏
唔好俾正苦帶住我地走

人地將所以有利既野寫哂入劇本

我地係咪就唔撚用

人地比個框你

又真你跳入去

唔跟劇本優勢做 先係佢地真劇本

重咁有性格

有利既就乜都唔使理

大遊行大遊行
突然黎個極大和理非遊行
敵人反對我擁護

仲諗住玩和理非大遊行然後比人用蒙面法大量拘捕

我地要帶住個節奏
唔好俾正苦帶住我地走！大游行！

次次都忍唔住漏晒個劇本出嚟
廢老即係廢老

可以預測，警方會以正當防衛的說法，任以開槍，前線唔好胡亂送頭！
記住一個都不能少！這是持久的作戰！

現在架情況，係要讓個抗爭延續下去，在解放軍入城之前，要有足夠架時間俾國際戰線做事，文宣又好，香港民主法又好，都好需要時間！
要維持住國際輿論。最近美國焦點放左去彈劾Trump Trump...民主法可能更需要時間。

銀行擠提係合法而殺傷力又大既做法

佢個撚樣想冇記者就坦克碌港人

記者、和理非同各大飛行員啲長鏡頭、啲drone麻煩凖備好
黑警一黎料就又國際頭版

廢老又劇透

cy見勝利在望 太興奮 洩露咗劇本

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

Thank you

係冇能力去防
所以一班三毛講到有晒計謀咁

遊行人多係最有效
但黨鐵停，
要解決黎和走既問題

大家齊心扭轉中共劇本